{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071061622/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밴딩 스웨트 숏팬츠 - 라이트 그레이"
    },
    "text": "「8 seconds」はサムスン物産ファッション部門で製造するブランドです。 FW23 / 163825EZB2商品はタックのディテールで活動性を高め、ウエスト部分のバンディングとストリングで楽に着用できます。 この製品はゆったりとしたフィット感を持っており、ゆったりとしたフィット感のTシャツとカジュアルなムードのルックを演出するのに適しています。 素材は綿98%、レーヨン2%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗濯の際は、十分に洗濯して洗剤が残らないようにした方がいいです。 また、洗濯時に置物が落ちることがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護できませんので、ご注意ください。 暖房器具や高温のアイロンがけを避け、金属副資材と肌の摩擦を避け、デザイン上、装飾物が付着した場合、人体に害がないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがありますので、ご注意ください。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意してください。 また、水洗い時に製品が多少収縮することがあり、摩擦により毛玉が発生することがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的なディテールは何ですか？",
            "answer": "タックのディテール"
        },
        {
            "question": "この製品はどのように着用することができますか？",
            "answer": "ウエスト部分のバンディングとストリングで楽に着用できます"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "綿98%、レーヨン2%"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法にはどのような注意点がありますか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないように注意してください。また、製品を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いすることをお勧めします。また、洗濯時に置物が落ちることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンがけを避け、金属副資材との摩擦に注意する必要があります。また、強い日差しや照明によって変色することがあるので、保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の着用時に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため、着用には注意が必要です。また、白系の製品に色移りする可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の品質保証について教えてください。",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 437
    }
}